下一次示威有可能會比人強制斷網，各位小心。

張圖係網上嚟，未知真偽， 但都希望各位前線要有一個心理準備。

岩岩有網軍發動一個普通嘅攻擊已經可以 熄熄晒兩燈，（唔知係咪某大國網軍嘗試發動攻擊， 準備下次斷網用）
如果係咁嘅話， 所有即時討論策略都有可能做唔到。

某國而家似乎係想嘗試破壞一個只有網上群眾，冇領導嘅運動。
若果斷咗網， 就有機會畀幾個卧底喺入面帶風向 。 各位要小心呀

推

Mon住DDOS嘅動向

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

呢樣我唔熟，有冇連巴可以幫手？

推 要諗定後備

yes sir,Thank you sir